如果你係女人，你會簡杜汶澤定周柏豪？

點解會咁簡呢？

杜汶澤=正評
周柏豪=負評

先唔計錢。
一個攪笑加大隻
一個靚仔加身形fit

有呀

做女人 一定錢行先
其他就睇佢幾有錢再評估

起右此理

又係喎

就咁表面睇好似杜汶澤搞笑啲好玩啲開心啲

所以你嘅答案係...............

正評左啦

反共乞食？ 不了

兩舊屎揀一舊，點解連登仔要咁毒

如果唔計有無錢呢？

你又點簡呢？

咁係因為劉德華都有翻咁上下錢唔洗憂 咁咪揀條舉得起嘅囉

一定要迫人揀就唯有肥仔澤啦
周柏無一樣揀得落

唔通簡你？

揀八両金

你就威啦，咁早放暑假

冇有繁杜汶沼？

離題喎

點解出玩華仔同李嘉誠
呢兩個無得比嫁喎